公鹿火箭雷霆棄賽聲援Jacob Blake

【Now Sports】公鹿、火箭、雷霆球員因為黑人男子Jacob Blake遭白人警察槍擊一事，決定杯葛周三NBA賽事。

ESPN著名籃球記者Adrian Wojnarowski於Twitter爆料，公鹿原定在周三NBA季後賽東岸第1圈第5戰鬥魔術，大軍原本已經到達球場的更衣室，但最終為了向Jacob Blake被槍擊一事表態，決定不出賽。

據知在公鹿球員作出決定時，一眾NBA高層都在更衣室外等候，但未有入內。至於魔術大軍早就到場上熱身，只是最終未能出戰。除了公鹿之外，火箭、雷霆都杯葛賽事

美國種族歧視問題最近再度升溫，繼早前黑人男子George Floyd遭白人警員以膝頭壓頸致死後，另一黑人男子Jacob Blake最近在威斯康辛州，被白人警察執法時近距離從後開7槍，據律師表示，Jacob暫時從腰部以下癱瘓，可能再也無法走路。

唔打了

班玩具佬真係

Ching狼狗

我鍾意Adama Traore

人哋面對自己國家嘅不公不義起碼敢罷工
仲番緊工嘅連登仔有乜資格笑人

羅素無論實力定個樣都屌打

因為冇金錢損失丫嘛
講到訓疆
果班撚樣咪笠鳩晒水

其實有影響

算撚數啦成班偽善 BLM

你唔可以怪人地唔理新疆, 但怪佢地理自己國家

佢地唔一定要知道世界大事, 但自己國家出聲係應份

無經濟損失嘅原因都係因為佢哋夠團結，一罷就全部一齊罷，先無得罰。
得一個人罷一樣都係碌柒。

人梗係會比較關心自己身邊發生嘅事架啦
香港人咪又係經過過去呢一年先開始關心新疆西藏台灣

黑人真係識玩 識得用呢啲手段
NBA真係比佢地掌握
我地就玩Facebook like

我支持平權

不過唔係特權

白人啡人黃人死埋都wfc

Boycott有咩用 shut up and dribble la

咁撚藍絲

香港人唔好覺得全球老奉幫自己先

lbj話杯葛聯賽

BLM=DLLM

我唔理你訴求係咩，唔好阻到我就得

班球員收咗中共錢搞亂美國

我嘅訴求係睇波

因為籃球本身就係黑人遊戲

我占冠軍路又受阻

不睡？